##Общее описание:##
Нужно сделать двусторонний обмен данными пользователя между двумя системами. Пользователь может быть создан в одной из систем, а также может изменять свои данные, после каких-либо манипуляций, данные пользователя должны быть одинаковы в обоих системах.
##Задача:##
Сделать две системы у каждой своя БД и свои скрипты для отправки и приёма запросов.
Создаём сущность пользователь с набором полей: логин, пароль, email, имя и фамилия. Также известно, что сейчас будет использоваться для обмена формат JSON, но в планах использовать ещё XML, необходимо сделать проверку по токену в заголовке для обработки запросов. Все запросы передавать методом POST. 
Предусмотреть проверку на уникальность поля логин и Email. При создании/редактирования выдавать сообщение об ошибке о существующем логине/Email.
Пароль должен содержать хотя бы одну цифру, большую и маленькую букву.
Внешне, выводим форму для создания записи, список существующих записей, открытие записи на редактирование. Стили можно использовать любые на усмотрение.

##В итоге, чек лист по функциональности:##
1) Выборка информации из БД
2) Сохранение данных в БД
3) Разработка API для обработки входящих запросов
4) Работа с классами
5) Применение шаблонов проектирования (пояснить почему выбрали шаблон или почему решили не применять шаблон)
6) Работа с регулярными выражениями
